有冇師兄可以一齊玩天龍八部

好想重玩但入到去好似死城咁
上次入一個ser 見到得翻4個ac玩
嗰4個人仲要係同一個人嚟
見到條友4個ac都係6石

唔知有冇人可以同我一齊玩?
洛陽西邊條商街可以一條友都冇
但大陸服啲人唔多理新手

仲有冇其他服可以玩?

啱啱諗住玩私服
點知連個server都係虧嘅..

我都想玩私服 課少少無所謂,但係唔好親友團,屌佢老味

啱啱上網見到有馬來西亞服

有冇師兄一齊?

我又係前幾日想重玩 點知隻game無人玩

明教

屌 馬拉服都係入唔到
好似要轉IP先玩到
一入game即刻彈

屌 好想玩啊宜家

明教好玩 低石都可以好勁.
但係打怪好辛苦

推

天山同逍遙先屈

出左手機版

好唔好玩

玩左5分鐘即刻刪
個人認為電腦好玩啲

有冇人一齊玩..
想玩台服但要台灣電話
好麻煩

不過ONLINE GAME都係要多人先好玩

台服多唔多人玩先

太耐無玩 唔知道有呢個門派

好耐之前玩過逍遙

5石逍 5石天山 5石武當留名 永遠都唔係最好打果批 但又有d用咁
天山同逍真係好好玩 以前隻逍低石果陣玩跳射好狗
以前打比武都有排打 真係好開心
唔知以前一齊玩果班人依家過得好唔好
入面好多好人
去到國服全4逍都無癮玩 無晒feel

唔清楚
Gane都入唔到
因為要係台灣到打電話過去

天ser EC

玩手機版啦

正呀，舊時最鍾意用天山同個好朋友逍遙玩校場。呢兩個門派對碰會出現最多變化，玩左近萬場校場都唔會重複，每一次切磋都有驚喜

利申逍ser

留個名先
夠多人一齊玩先join

玩強國服都唔錯既
但一定要幾百蚊入場費
因為冇石好難玩，加上唔打得少人組你刷野

留個名

回憶
105 全3帶4天山 天ser留名
記得個陣淨係洗咗幾百蚊

另外私服多人玩咩
組個隊刷小漂 都唔知要等幾耐

Lm

就係呢下先嬲
刷40符都要好似查你家宅咁

我近排玩緊個私服叫 幻羽天龍

但係入面啲人好戇鳩

你出去刷野會俾惡人谷啲人係咁殺

明明已經唔係刷重樓嘅野都會清你

想靜靜地刷啲贈點卷都會開gps即刻去搵你再殺你

佢哋痴線到係主城都清你

個個都8,9石 根本你唔係一開Ser就玩嗰啲人就會俾人清算

有冇私服玩

有 叫幻羽天龍 不過入邊啲人痴撚線

成埋友圍威喂

無人夠佢哋做

咁唔玩啦

留名

啱啊 我都想翻大陸服玩
上樂古睇過有個Ser好似多香港人玩
但一入到去又係無人理我

同埋大陸服帳號都好似幾難申請
我之前都係要係淘寶買

師兄係咪玩呀
我都想玩返
不如開個谷加哂D人入去一齊玩啦

可以嘅
多過5條友就開

正服你只要唔係敵幫

生活玩家都冇人郁你

但私服直頭係成班黑警咁見人就郁

me

幾百蚊夠咩 呢隻game入場費唔係幾皮野咩

之前樂古有個大陸服要入game 刷喇叭先有人搵你

好正常,天龍咁多私服,除返開每個都唔多人玩,反正到最後人流都會消散晒,緊係執笠前盡量屠得幾多就幾多

明教出左45技個陣打交好撚勁

幾萬嗰啲係追石追好高啫
其實正正常常全4帶5都已經夠刷所有副本

家下天龍幾百蚊已經全4帶5
以前好似過萬架WO...

有咁誇咩

我早幾年玩5000已經有全5 ac

宜家我唔知啦

垃圾親友團黎

真心
俾人清到唔想玩

宜家夠唔夠5 個😂

去咪去大陸服

有冇D多人少少又冇乜人清場既ser?

等你開谷

留名 以前玩峨眉 呀水～

Ser都未揀好

上水喇喂

童年回憶 天山JJ
記得個陣好鐘意睇國服既天山勁人PVP
123木頭人..妖姫..

玩論劍永遠幾隊奶媽逍遙淸場

我天山童有無巴打一樣

咩名阿巴打

唔記得左了 上年想入返AC
點知AC都被人DEL埋

我玩到減抗個patch就無再玩

會del架咩

入到去成隻角無左

今晚on黎睇下先

有人一齊玩返既係度講聲
跟隊

good luck

唔會啦隻ac 567石逍黎

我全4

個谷講唔到野既

唔識搞
再開過

同上b t w 國服玩咩ser 定私服 係咪重頭玩過

試下呢個

我國服獨步天下有隻垃圾3石慕容 可以帶下你地地3 不過唔知有無場掛

好想玩

應該無啦 我估好多打手霸曬個場

Ac都未開
國服?

有巴打好似識開

係
可以上淘寶買 5 毫子一個
如果唔係就買一張雙用電話卡

國服 獨步江湖
有好心人整左個新手需知 大家可以睇睇

如果mac有得玩就好

玩左兩年都係唔識打校場 成日掛機刷副本已經好開心

打交我都唔叻
刷副本都夠我現

初中雞果時既事啦
天山童ser
果陣揀左天龍 無課玩到90幾lv
垃圾內外攻半桶水 連師門任單推都差D死
結果我全加血當半個少林算
到後期玩屬性 天龍先叫冇咁垃圾
不過果陣都冇玩啦
無課 好記得果陣個個禮拜六公會跑商
有一期有外掛 我掛低lv場掛一晚都升到1lv
想搵返果陣既partner 傲少天 丫璃 吊兒郎當

記得岩岩玩個時仲係套裝時代
個陣武當最勁
之後D人發現逍遙屈機
玩逍遙即刻變左做熱潮
近攻好似天山之外都唔勁
少林更加係狗也不屌

出左45技之後
唔記得係咪45 不過黑衣個招係飛去人地個到
明教好似仲屈
之後又平衡番D
不過少林星宿都仲係少數

之後慢慢屬性攻變左做主力
星宿都開始多番人玩

主流副本一直都係峨嵋同逍遙

募容岩岩出個陣我都玩到90lv
係幾勁
之後就冇掂到lu

其實我講左咁多
只係想問下少林係咪都仲係狗也不屌

會唔會有冇人放ac 唔想自己升

唔計ec一打一最勁係少林
前題係對方唔走

天山童
0o達浪o0
Galaxy
有冇相認

天山jj here
同妖嬌，疏影，影子果d 國服天山pvp 勁人都有切磋過，感覺好正

移花接木 拍拍拍

仲有招成撚日miss既同生共死

天山真係幾好玩
同人換位個招團戰好屈

好似個個都玩獨歩江湖ser
遲D收個AC玩下算, 無咁多時間慢慢升

係咪好懷念

係

佢出左隻手機版 有冇巴絲玩過？

好似出左冇耐

正

獨步江湖係之前樂古班人玩過嘅ser
應該係最多人玩

上網我見到100 蚊人仔左右有3 石acc
巴打你可以留意下

單屬唔記得係2 定1.5

南ser路過

翻嚟玩啦

國服宜家得一個ser?

天龍2果陣有個幫主 20幾萬幫項 日日人手跑晒咁多次商 做晒幫任先off 好少刷野 真係好佩服佢 個幫好少人 佢一個人頂住個幫

你地叫咩名呀

獨步之前有玩過，有隻4石不過香港人其實都唔多

清上一上黎帶人升啦

有冇人北Ser

有 利申 89逍

巴打新玩？

北Ser
86 天山

係幾平
而家件件装既屬性list都勁長
好似玩私服咁

北Ser 103武當，斷斷續續玩左七八年，唔課金宜家都345石

唔係

80組比武玩家？

岩岩新開左一個試唔試玩下?

留名先